連日日對住法律既大律師都企出來！

唔該果班抱住行得正企得驚撚咩果班柒頭縮番入你老母個西度，唔好衝出來柒！

達哥：簽左約sor9